@ONLINE{Goma,
author = {Naipes Odysa},
title = {Información y foto sobre goma, tipo {@ONLINE}},
year = {2020},
url = {https://airsoft.news/airsoft/tecnico/cual-es-la-mejor-goma-de-hop-up-para-mi-arma-de-airsoft/},
}

@ONLINE{Cilindro,
author = {Miriam},
title = {Información sobre cilindros, tipo {@ONLINE}},
year = {2018},
url = {https://airsoftyequipacionprofesional.com/blog/cilindros-de-airsoft/},
}

@ONLINE{ASH:2013:Online,
author = {MODEL_LOVER},
title = {Gearbox modelo 3D, tipo {@ONLINE}},
year = {2020},
url = {https://cults3d.com/en/3d-model/tool/airsoft-gearbox-v2},
}

@ONLINE{Battle,
author = {Buddy de Battleairsoft},
title = {Información para pruebas {@ONLINE}},
year = {2022},
url = {https://www.youtube.com/watch?v=SGNXYkOYpBM},
}

@ONLINE{CSVReader,
author = {PrinzEugn o Mark Simpson},
title = {CSVReader.cs  {@ONLINE}},
year = {2017},
url = {https://github.com/PrinzEugn/UnityScatterplot/blob/master/Assets/CSVReader.cs},
}

@ONLINE{rss,
author = {rss.app company},
title = {Widget noticias  {@ONLINE}},
year = {2022},
url = {https://rss.app},
}

@ONLINE{Alcula,
author = {Giorgio Arcidiacono},
title = {Alcula, Calculadora Científica {@ONLINE}},
year = {2009},
url = {http://www.alcula.com},
}

@ONLINE{Navy,
author = {Navy 7},
title = {Navy 7 Airsoft {@ONLINE}},
year = {2019},
url = {http://navy7airsoft.com},
}

@ONLINE{Valle,
author = {Alex Aplasta},
title = {Valleingrado airsoft {@ONLINE}},
year = {2016},
url = {https://www.valleingrado.com/movintweb/},
}

@ONLINE{Fortuna,
author = {Fortuna},
title = {Campo Fortuna V2 {@ONLINE}},
year = {2022},
url = {https://campofortuna.com},
}

@ONLINE{Nido,
author = {Nido de águilas},
title = {Nido de águilas {@ONLINE}},
year = {2022},
url = {https://nidodeaguilas-campodeairsoft.negocio.site/?utm_source=gmb&utm_medium=referral},
}

@ONLINE{ConexionBBDD,
author = {Board To Bits Games},
title = {Unity & MySQL Databases, Part 2: Registering Users {@ONLINE}},
year = {2018},
url = {https://www.youtube.com/watch?v=4W90-mh70JY},
}